求救！有咩肉類嘅餸比較易煮？

人肉 生食
利伸 試過

太肥

好難食

ok

我食果件瘦嫁啵

都係高卡路里

巨b好撚擇食

蒸肉餅
人手斬碎
加大頭菜一齊斬
蒸熟
搞掂

煙肉⋯油都唔洗落，就咁燒熱隻pan煎脆就食得

豬扒雞扒
落啲油細火煎兩野收工

蝦仁炒蛋

好
就食豬/雞

都唔錯

唔好呢啲喇

可以考慮

免治肉 配咩都得 又易送飯

頭盔都唔戴 不安
召喚報警撚

雞肉炒菇。
買啲草菇鮮冬菇，飛一飛水
爆香蒜蓉，輕輕煎炒雞絲
落菇 鹽同鼓油 中意可以打個獻
開胃好味又簡單健康

油鹽水蒸雞髀

再唔係雞翼𠝹幾刀，落鹽醃半個鐘
煎熟佢都好好食